\input{setup/preamble.tex}
\usepackage{setup/usecases}

\begin{document}
\title{Caso de uso: Modificar}
\maketitle
\chapter{Introducción}
\input{Requerimientos/Requerimiento123.tex}
\chapter{Documentación del proceso}
\input{MisionVision.tex}
\chapter{Modelo de Negocios}
\input{ModeloNegocio.tex}	

\chapter{Casos de uso}
	\begin{figure}[htbp!]
		\centering
	\includegraphics[width=0.90\textwidth]{Images/UI/CU2-Modificar.png}
		\caption{UML del Caso de Uso}
		\label{fig:UMLCasosdeUso}
	\end{figure}
\input{CasosDeUso/CasoUso123.tex}
\chapter{Reglas de negocio}
\input{ReglasDeNegocio/Reglas123.tex}
\chapter{Pantallas}
\input{Pantallas/PantallaUI123.tex}


\end{document}